一日唔制裁紅底法官，一日就繼續鳩判

黑警告最輕
手足告最重

希望咁多位可以留意下呢條戰線
要話比人知共產黨已經滲透法官
利用法律打擊民主運動
助長黑警暴行
司法制度已徹底崩壞！

所以紅底法官
一定要當共產黨員處理
加入制裁名單！

DAD FIND SON

決定告咩罪係律政司,唔係法官

ON9

法官係香港地位好高

好難證明佢係‘惡意’判錯
偏幫政府

一個人都未制裁到
Set咁多目標有乜用

制裁咗啲容易入既先啦

有正常官, 也有紅底官

你遇著紅底官, 就預咗冇保, 重判, 要上訴, 除咗使被告失去更多自由及精神折磨外, 仲要耗費更多時間同資源去打官司同上訴, 需要對被告手足提供更多的支持同生活保障

今年觀星筆 個官自己改控
直入攻擊性武器

司法機構咁官僚, 發揮唔到check & balance 咪即係廢囉

Executive branch 做錯野, 佢地只會以獨立之名龜縮

知唔知咩叫abuse of legal process

推

關地位咩事

將黑心法官名單叫畀所羅門王同埋美領

打錯字 交畀*

法官改控係乜撚嘢

細胞分裂?